Задача на программирование. Дан неориентированный граф в следующем стандартном формате. Первая строка содержит два числа n и m (1≤n,m≤1000) — количества вершин и рёбер в графе. Следующие m строк содержат описания ребер — номера вершин, соединенных ребром. Вершины нумеруются от 1 до n. Последняя строка содержит пару чисел u и v — номера вершин. Если из u достижима v (другими словами, u и v лежат в одной компоненте связности), необходимо вывести 1, иначе — 0.

Сроки сдачи задания:

Soft дедлайн 27.10.2014 23:59 MSK

Hard дедлайн 03.11.2014 23:59 MSK



Sample Input:
4 3
1 2
3 2
4 3
1 4
Sample Output:
1
Memory Limit: 256 MB
Time Limit: 5 seconds
0 / 3

